---
title: "جلسه ۳۰"
subtitle: "embedded system, Data Mining"
date: "1394-06-23"
author: "mehdiMj"
draft: false
tags: ['embedded system', 'Data Mining']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
    در این جلسه ۳ ارایه با ۳ موضوع متفاوت انجام شد. در ابتدای ناصر فیروزپور درباره
ی سیستم های توکار توضیحاتی مطرح کردند درباره ی تاریخچه این سیستم ها موارد
استفاده و .. صحبت کردند و یک سری از embedded system ها را به اعضا نشان دادند.
سپس مینا ریاحی عالم ارایه ی خود را با موضوع Data Mining را شروع کردند اینکه
دیتا ماینینگ چیست دیتاها چگونه بررسی میشوند و … از موضوعات مورد اشاره توسط
مینا بود. سپس نرم افزارهای مربوطه را معرفی کرد. در اخر نیز اقای نوروزی درباره
ی نحوه ی انتخاب یک سخت افزار مناسب برای پی سی و لپتاپ ها توضیخاتی مفید ارایه
دادند.

[![photo_2015-09-14_01-51-58](../../img/8c6532c6-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533314.jpg)](img/8c6532c6-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533314.jpg)

[![photo_2015-09-14_01-52-30](../../img/8c6535fa-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533944.jpg)](img/8c6535fa-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533944.jpg)
